電競班女 解散左之後可以做咩

叻d個班都叫考完dse 容易搵工
Dse都無考就發電競夢個d 點算

標準答案

樓下答

做雞 尤其是個個Deer chan

G

雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞

做我老婆

開台大把人比錢佢啦

只要有閪就大把人埋單 所以樓主唔使擔心

電競班臭雞偷偷留下負評 機又打得廢 解散咗之後仲有咩可以做

但人地起碼係靚既 可以拍下廣告 轉型做youtube8
但又唔靚又無學歷點算